唔為HA發聲冇資格係香港夾band

Hidden Agenda 咁樣被人踩上門拉人封舖真係好撚嬲
Hidden Agenda一直都係獨立樂隊嘅聖地 啲大band唔多唔少都有去過玩或者去過聽live 好多大band由獨立樂隊出身 都不時支持本土獨立樂隊 咁今次HA被人踩到上面係咪更加應該出聲 運用佢哋嘅影響力等公眾關注香港獨立樂隊嘅問題呢
HA冇錯係一直游走法律邊緣 你可能對於上咗岸嘅樂隊可能身份問題要獨善其身 但HA犯嘅係一條跟唔上時代嘅戇鳩法例 如果冇呢種反建制嘅勇氣就根本冇咗搖滾嘅靈魂 做Dear Jane唔講政治玩情歌算啦
香港咁多隊band搞關注組又好 作隻歌又好 舊曲改詞又好 fb出post都好 唔為HA表態發聲冇資格係香港夾band

唉...

無架啦
成班港豬聽kpop之嘛
出面發生緊咩事都唔知啦

dear jane

supper都好多聽開pop嘅fans 希望佢哋會用自己嘅影響力幫香港獨立音樂

好人好者點會聽band/夾band?

係時候等樓主感受係香港玩音樂既絕望
有名你叫港豬啦，反抗？不了

beyond唔係band?
算,我知你係曲

你仲好意思提beyond
就係有beyond雨革先會失敗

咁都唔關佢哋事
係黃絲班人濫用咗首歌,本身首歌原意唔係咁

聽kpop果d有幾多知歌詞講乜9？

就算係主流歌手都要有隊band support, band係好緊要.

band係一種延伸,容納咗唔同曲風,唔講beyond, the Beatles都係band既始祖

咪係呢個POST幾多港豬,一頁都冇就開始內鬨先,攞個97前既BEYOND黎講

假膠嚟

係咁架啦
ha係犯法呀
同唔積口德一撚樣

積口德啦屌你老母.一樣呀一撚樣

我明HA係犯法,冇得講
不過主要原因係淋病提出活化工廈,之後又打壓工廈,係好矛盾既一件事
搞到HA冇牌,之後冇working visa

反抗下啦
屌你老母
一打 唔使找
難分真與假

我冇嬲唔係口德撚
純綷覺得有啲奇怪

NO.you guys suck sry to say that

世事又比你看透

申請working Visa 有無reject 先？ 主辦單位懶去申請又話人打壓

地契問題申請唔到 搞手都知成日被人針 你估真係會懶申請搞到咁大壇嘢

腥港人一向都冇咩品味，邊有人理band 仔，岀黎拎個光環就走，繼續聽垃圾坤

以前都有
一個月前
一見係HA地址就唔批
有心做鳩佢

所以連band友都唔幫band就真係冇得救

俾啲火嚟

話梅鹿個bass就企咗出嚟啦

其實好似冇咩音樂人/band有公開講ha件事

見到得Ellen Loo有係fb提呢件事

可能我少like啲page啦

我都唔係好明

睇片先好笑,香港人咁多年都冇進步過,仲係到和理非非,差佬彩你都有味,除非呢班係靚女啦,咁就抓晒入去

暫時見到都係得明哥(人山人海個AC)同Ellen講，其他都係啲樂手講多.....

tonick有出post講live house

依度早被韓狗攻陷，乜鳩HA真你睬你都有味，唔好阻住我睇腳

我唔係好敢相信有band仔唔撐HA

同意 夾band既都唔表態 有咩資格夾band

樓主你估香港有好多band知搖滾啲乜咩

再對上一次HA比人搞嘅幾日後自由約都有BAND係台上講

宜家d人淨係識busking，唱k水平走去街邊鳩唱就當自己係音樂人，再上fb ig呃埋like就更自我感覺良好